不值得為香港人上街, 抗民, 暴力抗爭, 衝擊, 那是很傻的行為

當日黃之峰帶頭衝擊, 結果不但沒有人欣賞, 還比人說是鬼.
之後的岑傲暉, 周永康本來大好前途, 結果也斷送了.

換來的是什麼?
1. 說他們是內鬼, 手法可以好一點. 其實我想反問, 咁應該怎樣做? 批評者沒有建議, 不斷他們做得不好. 批評者你付出過什麼呢?
2. 很多人真心的說他們攪事, 破壞香港(尤其上了年紀的人), 支持香港正苦拉了他們.
3. 他們有事時, 落難時, 各方紛紛割蓆, 表明和自己無關. 是他們自己主張衝擊, 不關自己的事. 秋後算賬也不要算在自己頭上

現在港共正苦使用中國式法治(選擇性執法, 5千萬無事, 囤地無事, 當房無事, 是否犯法, 在乎正苦怎樣解讀), 說是法治的影顯, 把這些原來為香港人發聲的人拉了

他們為香港人出來, 但最後結果怎樣? 值得嗎?

一大班中產話：「坦白講，冇人叫你幫我抗爭」

炒股、炒樓算啦

港豬洗乜你為佢抗爭啊，偉人

樂觀SIR

更加不值得為新移民犧牲前途
不出十年 中國人將佔人口五成以上
年青人唔like咪搵錢 諗計移民最實際

如果真民主成功左，呢屆特首選舉就係品客贏，我寧願林鄭算

薯片當道，大家死左都唔知咩事

拋磚引玉：如何重建本土派士氣？

港豬

比我投共算啦, 香港人唔值得有民主

坦白講，冇人叫你幫我抗爭

利申 窮撚

戇鳩，仲講呢啲白痴焦土論

薯片同淋病有咩分別

焦土撚

我算係社運份子 真係已經頂唔順香港人
尤其今次特首選舉
簡直黐晒線